耳朵懷孕會唔會有妊娠紋？

😅

唔會，只係有蟲係耳朵產卵

會停經

條j幼到可以插入耳窿

😨

😒

緊係會，唔係咩叫中耳炎
對耳大左肚囉
咁點解會流濃呀？ 流產囉

yahoo 知識

Ask your mom

李露媚

😣

耳朵懷孕真心戇鳩